唔好分散戰力 圍住立會最緊要

目標非常明確 係立會